陳同佳簡直係N無人士嘅學習對象

犯完案之後好食好住
N無人士應該向陳同佳係多多學習
咁就可以解決衣食住行問題

坐監都有佢一半成就